.. _Pybuilder: http://pybuilder.github.io/
.. _Google_Cloud: https://cloud.google.com/
.. _release2_1_0:


############################
Notas de Lançamento V. 2.1.0
############################

*SuperPython*

Milestone
=========

musicalmice 🐁 - Interface remota do instrutor

Aspectos do Lançamento
======================

Este lançamento adiciona  e  divide as abas de tutoriais, comporta as funcionalidades 3D , inclui tutorial Sphynx e corrige "Burger Menu"e concertar a recuperaço de códigos do banco de dados.

Destaques dos Aspectos
**********************

Adaptação para melhor visualizar a plataforma a partir do celular.

Aspecto #1
**********
Adição e divisão de abas nos tutoriais.

Aspecto #2
**********
Adição de elementos em 3D para a construção de games.

Aspecto #3
**********
Inclusão do tutorial do Jogo do Tesouro.

Melhoramentos nos Tutoriais
===========================

Melhoramentos #1
****************
Melhor separação da área de tutoriais.

Melhoramento #2
***************
Adição do tutorial : Vitollino. Tutorial que ensina a fazer um jogo enquanto se jogo o próprio jogo que está sendo feito.

Melhoramento #3
***************
Adição do tutorial: SuPyGirls Connection. Tutorial Sphinx que ensina a criar elementos básicos de um jogo.

Melhoramento #4
***************
Quebra de turorial em vários rsts.

Melhoramento #5
***************
Adição do tutorial: Super Python.

Melhoramento #6
***************
Dividir os tutoriais.

Melhoramento #7
***************
Adição de abas nos tutoriais.

Aspecto #2
**********

Inclusão da função 3D.


Melhoramentos no Jogo em 3D
===============================

Melhoramentos #1
****************

Adiciona biblioteca glowscript. Biblioteca em javascript que suporta WEBGL

Melhoramento #2
***************

Criação de módulo VPython no Vitollino.

Melhoramento #3
***************

Inclusão das funções extrusion e ellipsoid.

Melhoramentos no Jogo do Tesouro
================================

Melhoramentos #1 
****************
Desenvolvimento do código que virtualiza o jogo do Tesouro .

Melhoramento #2
***************
Inclusão do jogo como recurso da plataforma SuPyGirls.

Melhoramento #3
***************
Desafio de aprendizado em Inteligência Artificial na construção dos jogadores robóticos do jogo do Tesouro.


Consertos
=========

Conserto #01
************
Correção Burger menu.


Conserto #02
************
Correção do code controller.


Questões e Problemas Conhecidos
===============================

Funcionalidade remota não foi implementada devido a avanços em outra áreas do projeto.

Lançamentos Anteriores e Posteriores
====================================

Lançamento Anterior: Junho 2018 :ref:`Lançamento 2.0.0 <release2_0_0>`


######################
Lançamentos Anteriores
######################

.. toctree::
   :maxdepth: 2

   release2_0_0.rst
   release1_1_3.rst
   release1_1_2.rst
   release1_1_1.rst
   release0_1_0.rst
